10.2 英華仔喺學校操場高聲國歌

是日(2日)有學生發起全日於操場罷課，期間約130名學生高唱「願榮光歸香港」，並高呼「光復香港時代革命」、「五大訴求缺一不可」、「香港人加油」等口號，表達訴求，並對昨日黑警以實彈射學生之不滿及憤怒。

好聽到打冷震 係青春啊

英華仔

手字又幾靚